幫忙散出去叫大家一定要【踴躍】支持 #曲

梁美芬同何妖，大家必定要去樓下夾道歡迎啦！